美國對中國產品徵收超過2000億關稅，世貿裁定違法

美國仲係WTO咩？

係咪違反基本法

再嘈QUIT WTO

WTO

好似冇法律效力？

基本法賦予美國向中国加關稅

然後...?

支那放狗咬人
左世衞、右世貿

挑，咁咪退出WTO

WFC WTO

大支那又贏中國或成為最大贏家

期待侵侵回應

wto bye

還返D税出黎

屌你老母, 國際組織下下都係係幫住中共, 難得世界有人做件正確但無人敢做既事, 就諸多阻撓

支貿

南海霸島中國都被判非法

更大理由退出

支那都冇理南海裁決

然後？

留名等美國回應
點回應都係大大粒花生

呢次美國違法

美國 : 支那有守過WTO規距咩

只要有黑材料......

哦
你咪試下罰佢

WTO 而家有法官咩 ?

全部都無約束力

哦~~~~~~~~~~~WTO仲係到架?

乜撚wto who un全撚部都係養垃圾白鬼
Unun腳收支那黑錢
去啲19酒會乜柒論壇飲飲食食
個個都俾支那同佢班非洲契弟門口狗滲透曬
何志平單嘢就係個un前官員介紹個非洲官員俾何志平

仲未計支那偷咗咁撚多技術同ip
再唔俾外國入支那市場
你話美國違法
呢班wto撚屌應該全部執行家法處決

所以會點

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

咁所以？

Trump : So?

On lun9 唔通美國要蝕錢做生意咩

咁點姐

退出世貿，之後仲買唔買到大豆？

CLS
入貨去我鋪頭賣 收你服務費上架費 叫違貿易令
屌你老母比我就全部再收多2000億

個panel 無限制一定係法官先做到

再嘈，收多2000億

中間聯合國?

依兩日唔聽新聞
唔知見到班支那狗嘅咀面

喔，跟住呢？

樓上乜柒都話退出
孤立自己點做世界大哥
點繼續印錢輸出通脹？

不過時事台係咁上下

Wfc
之前夠話過支那南海九段線係非法

牆國入左WTO咁耐 都未做過入WTO最基本既要求 使鬼理

嘩 wto話美國違法啊 挑！

唔提吓中國加入世貿時承諾咗d 乜嘢

某國違反協議唔開放市場冇後果

美國裁定世貿組織也是

美國自己同其他國家/地區簽Fair Trade Agreement就得
洗鬼理你WTO

屌 係咪戇鳩嫁

用國家力量盜竊商業知識產權唔撚講

動用國家力量去補貼國有企業唔講

操縱貨幣唔講

做假數唔撚講

單邊唔開放市場唔撚講

美國一早犯了港區國安法

中國承諾又冇做果啲唔講下？

ok 你中國可以唔交

係咪要影響美國大選
突然間話侵侵嘅行為違法

癡撚線支那做左咁多年無賴，WTO唔罰佢，仲走去裁定美國違法，弱智，成個WTO Quit左自己另起爐灶算

查番新聞原來3月歐洲夾埋支那起左個臨時仲裁機制

拜wto

一帶一路質易組織

駁唔到

玩撚完啦WTO你
成個勢去晒邊度你都唔知
準備成個比人收皮

21世紀仲貨物貿易公平，資訊貿易唔公平呢？
仲有中國部分行業唔開放就冇問題？

其實點解呢啲WHO WTO都咁幫支國 有著數咩

去全球化係大趨勢
慢慢右傾， 最後就分邊， 然後用武力解決問題

九段線中國都被判左係非法左then ?

so what?

世貿唔係冧咗咩

Quit WTO lor

CCTVB一定係咁播呢段新聞 仲要講勁耐

九段線將會變成合法
因為海洋法庭已被中共滲透

咁可以對美國有咩懲罰

其實美國今次真係捉蟲喇 明明WTO/WHO/UN呢啲國際組織係由自己帶起咁濟 結果十零廿年啲成員國比支共收買哂

中英聯合聲明有無約束力

打壓人權都係中國內政~
咁收關稅關佢撚事

Wto已是歷史文件

中國入左WTO,但一直冇開放貿易市場
WTO又唔出聲屌中國,擺明大細超

d member私底下大把游水

Trump : WFC

油水

Hawley: USA should withdraw and lead the effort to abolish it

五眼係咩黎？
個世界無話無左邊個唔得，但圍住美國轉係事實

呢個

幾好
比個位入clinton obama數之後另起盧炷

浪費時間
根本唔會有人理世貿同聯合國
個個國家都犯
只係支那已經無視唔知幾多次
支那無視無事就係歐洲美國種出黎
依家食返個惡果

彷彿已經聽到左膠叫囂: 侵is a joke !!!

即加得少？加多2000就合法？

仲問 ?

因為連細國都有選舉投票權
一帶一路拉票拉成咁

理撚得你

依家啲國際組織裁完仲有咩用

距離ww3又近一步

而家局勢同二戰前越嚟越似

WTO，世衛都步國際聯盟後塵
下一步應該到聯合國

到聯合國都廢埋嘅時候
應該差唔多世界末日喇

The Panel pointed out that its role was not to draw any legal conclusions or make recommendations on any matters other than those it had been specifically tasked to deal with.
.....
Finally, the Panel expressed its encouragement to the parties to continue to work for a mutually agreed solution to the matters raised in the dispute.

不過都要Trump夠時間先得架 就算入哂obama佢地條數都好 美國失去國際領導地位又係事實 而黎緊拜登又贏硬咁濟

第二大經濟體 世貿眼中既發展中國家

畀我係侵
今晚漏夜再on top再加關稅

侵仔上任都話唔支持全球化貿易，宜家走得

So? 打我呀笨

咁何來「裁定違法」??

世界XX組織都係垃圾，完全係冇功能

退出垃圾腐敗機構 = 孤立自己?
時事台係咁上下

雞珍起已經玩爛啦
The World Health Organization routinely spends about $200 million a year on travel -- far more than what it doles out to fight some of the biggest problems in public health including AIDS, tuberculosis or malaria, according to internal documents obtained by The Associated Press.

非洲啲不知名國家係一票，美國出多錢又係得一票

咁支那都有收 即係邊個收得多就有罪?

你地係咪錯咗focus 呢...
今時今日連侵都唔再講關稅，美帝直頭唔想俾你入嚟，生產線搬晒其他地方， WFC 你裁定

2020 年
世衛世貿聯合國已成歷史組織

聯合國現時都已經好廢下

咁wto成員係咪唔同美國做生意

美國失去國際領導地位

口交部又可以出黎威威了

當年國際聯盟敗筆就係美國唔玩，而家美國join左呢d合作組織，又發覺會比中國d邪惡國家上下其手控制國際合作組織

真係9up唔使本

咁耐累積落嚟嘅禍患，幾時可以轟轟烈烈咁解決

咁多個國家 但就只有中國係贏家 美國係輸家

海洋法庭判九斷線無效咁最後點？

違法呀
咁QUIT WTO另立門戶

同監狗會一樣， 冇實際法律效用

how about chi na?
報復式關稅

限制外資直接投資搞到外資比例極低：速遞 金融科技 保險 各種網站（search engine 音樂 通訊軟件） 通訊裝置（華為5g） 醫藥 國內航線 港口 基建 傳媒
。。。太多太多
仲利用限制資訊幫中資推生意🐶

WHO=WTO

死左膠奧巴馬嘅問題，
而家班左膠就入晒侵侵數

取消果2000 億，再收另外3000 億

WHO WTO UN 合法咁收中國錢

真係好好笑 同美國D左膠一撚樣
同日spaceX送人上太空回收火箭再用
支共火箭又自爆
之後左膠: oh US is doomed, no one respect us anymore

中東又歷史性和約 又搞掂東盟
左膠: 世界末日了 美國係國際上無人理了

奧巴馬用 8 年時間幫中共一戴一露

遲啲應該將WTO,WHO,UN 全部解散！

真 有冇人可以話我知拜登點輸

留名

中國又嬴

中共係國際組織入面一路都扮演緊乞衣

咁中國個D刁難又叫做咩?!

美：咁我退出囉

所以法官都換埋

so what？
南海仲裁夠話支那違法，
支那有冇遵守過仲裁？

美國人視角,
侵侵做左違反國際法例既野,
又令美國倒退

一次過收哂世衞同世貿皮啦

支那兌現所有加入世貿承諾再講

仲有好多左膠
選擇性地睇事

WTO 知唔知自己講緊乜

退出WTO就係孤立自己？
退出咗唔可以同人傾deal?
退出咗搵五眼開個新嘅都仲得啦

要有英文版

應該唔係法律訴訟黎
On 4 April 2018, China requested consultations with the United States concerning certain tariff measures on Chinese goods which would allegedly be implemented through Section 301-310 of the US Trade Act of 1974.
6.2 Consultations
Together with good offices, conciliation and mediation3, consultations are the key non-judicial/diplomatic feature of the dispute settlement system of the WTO. Consultations also allow the parties to clarify the facts of the matter and the claims of the complainant, possibly dispelling misunderstandings as to the actual nature of the measure at issue. In this sense, consultations serve either to lay the foundation for a settlement or for further proceedings under the DSU.

侵:唔交會員費囉

全世界等食花生

疫症攪到美國經濟差
如果拜登過份抽水
隨時又

貿易戰大家睇到既係trump開支那波
但其實佢都有開歐洲波
所以歐洲同支那夾埋做佢好正常

唔係扮，真係乞兒，大種乞兒

享盡發展中國家待遇，轉頭用經濟力量叫D大企業跪低

又啱喎

睇嚟美國同5眼 / 東盟 好快會自己另起一個
歐盟就睇下佢係咪繼續奶

大家唔提我都真係唔知
「合約精神」
「我贏」「你輸」你揀一個啦

唔止係奧巴馬喇
基本上中美和好到侵之前嘅總統
都有份養大支那

唔鐘意咪Quit左佢囉支那

岩呀，時事台係咁上下，不過你都係時事台一份子姐

光明頂財子即刻講緊

我諗好快會加埋歐盟
得返支那同窮閪國家係度圍爐

中國退出就真係孤立自己啦

無意義嘅行為，理都唔駛理

美國想退出世貿好耐

NOTED!

講完違約但係班專家係無執行力，即係由得佢鳩噏一萬年都得

歷史文件黎，隨時都銷毀得，因為香港冇檔案法

咁要睇trump之後既美國總統2024年會係pompeo果堆人上定係被盟主黨上返
究竟係歸邊區域化，定係維護全球化被共匪侵略
真係睇美國2024年係邊個做總統

係全世界點睇先緊要
但肯定各國都食花生唔關佢地事
如果佢地加把口抽水就煩D

好似上星期美國先吹緊5眼 加日本 / 東盟支持民主自由國家 同印度另起爐灶

原來美國做世界大佬係靠1995年成立嘅世貿？

發展中國家

新疆人血棉花

睇Trump會否乘機退出WTO……

邊個拳頭大 就邊個岩
你夠撚膽開美國波咩

人地G7都有排玩
使撚理你wto

咁局勢都不斷變緊
當時美國又點估計到幫支共上位原來呢啲閪國家原來會對自己有咁大威脅
只能話支共可以有今時今日咁大既滲透力 唔多唔少都要歸咎於美國由冷戰去到早幾年都對支共無乜防範

世貿義務

侵掉水樽.jpg

美國：就quit比你睇

WFC

全世界所有世界性組織玩得起係因為美國加入兼下放自己權力
美國唔撚玩 = 二戰前既國際聯盟

點算好

歷史文件

入去屌柒世貿

海牙法庭都裁定中国霸佔南海違法啦

中國咁耐冇開放過市場就冇事？

等老美退出WTO,
聯合歐盟, 6眼,印度,東盟組織經濟體.

退得WHO, 自然可以退出WTO,
侵侵其實等借口退出!!

咪臭係

即係法律意見
等同問個律師點樣點樣有冇犯法

只有美國會違法

呀侵駛乜理WTO

拜登會JOIN番

根本譯違法係譯錯
自己講明no legal conclusion點裁定違法

拜登選到先算……

贏

人地收好撚多錢架！唔做野點得？

根本無意義，唔通你WTO制裁佢？

美國人會有咩反應？支持世貿決定？

左癌會喎會反侵反到叫國家還返2000億俾支国

打和啦

邊個制裁世貿？？ 就由宇宙聮邦法庭啦, TRUMP開既

其實正常
支那從未跟過WTO
但都無後果
咁美國唔跟先聰明喎

WCF

Consultation 叫裁定？
我無睇錯掛

中國都唔理海牙法庭 美國洗乜理佢

好驚

Quit啦
垃圾組織
合久必分分久必合

咁中共收開美國稅冇違法？

抄襲商品又唔見佢出聲

WTO 一早就變咗 WTF 啦

係就快d 退出啦，個個都等緊。

二戰前國聯又係解決到國際糾紛, 歷史總是相似的

支那可以向美國反徵收入口關稅，支那國民將來買美國貨會超貴

支共要加快內循環

NWTO

EU第一個退
玩關稅佢地先係專家

WTO咁玩姐係佢地仆街

美國豬醒未 連世貿都比支那入侵到咁 仲未知有幾大穫

國家一多個個心懷鬼胎依啲濕鳩國際組織根本冇可能合作，邊個唔係為自己國家著想先，係美國咁多年俾人當ATM咁撳

支那贏了
唔使再撚買大豆？

中國雄起！

冇用， trump一樣照收，唔收咪貿易戰囉。之前話唔比錢世衞，世衞即刻死魚

所謂世界組織，都只是人民幣幌子

快D QUIT, 想睇

最後就係海洋法庭都換埋中國法官囉

路透fact-check: 終國加入WTO後究竟有無兌現承諾

規矩

down down wto
down down wto

已經全部盟友簽曬協定

wto笑話來

違法？大陸敢唔俾？

收買哂咁濟

日本退出國聯=準備二戰

無嘢發生

我支那向美國貨收關稅 係用石頭揼自己隻腳

侵等左以個機會好耐
關稅戰係美國有民意基礎，而家有曬理由退WTO

咁廢關稅戰，美國一退EU一定跟

做咗呢堆嘢先講啦

中国加入前應承果啲野無做到 違唔違法？

美聯社報道，裁決理論上容許中國在所有程序完成後，可以對美國數以十億計美元的貨品徵收懲罰性關稅。

咁又點 拘捕美國總統？

咁唔滿意咪唔好出口去人地國家
自己玩內循環囉

痴線wto暗黑兵法
eu玩關稅仲癲 咁同叫歐盟歸邊有咩分別
而且美國入面已經講緊defund甚至要quit
侵侵有運 有哂要quit wto既條件

退出世貿！你玩埋我份

係
講玩關稅，美國連EU車尾燈都見唔到
尤其而家同中國玩脫鉤，以個簡直天賜良機比侵大條道理退WTO

只係英國今次含撚
如果EU退WTO既點同佢傾trade deal

正

可見支那滲透極深

支那從來無守過WTO
WTO無懲罰機制，同時唔可以踢人
厚面皮，吹咩就得

反世貿

叫wto quit美國la~

激嬲侵侵
又有戲睇

突個龜頭出黎俾人block
講撚到自己好似清泉咁

講得岩
而家全世界都當美國係大佬
但當佢自己咩都主動退出，咩都要拎晒著數
全世界就會等第二個大佬出現
只係而家都未搵到而個第二大佬

侵侵話我踢你走呀笨柒，睇吓WHO 下場

跟遊戲規則其實美國輸打贏要
但對支那真係唔好手軟

wto有無曾經講過支那違規

夠薑就襯勢隊低美國
如果支那自己國力 人民水平 國策水平 跟得上國際,
其他國家既人都願意跟支那
你咪做大佬囉

不過支那呢家咁既死款 與世界為敵,
就算美國衰左 都唔會係支那做大

睇到呢個回覆既五毛同mon post狗, 你地死一條心啦
世界毒瘤想做第一 最後既結果就係希特拉咁做開拖果個
解唔解得通? 你係得呀, 一早得左 唔使打啦
你都ON99

人地係同拜登講

讓各界做到高度自治已創下了英明 （失敗）

世貿組織一個3人小組裁定，華盛頓方面未能充分證明，引用301條款針對中國進行調查後徵收的關稅是「暫時合理」，建議美國採取貿易措施時要一致。

乜野三人小姐？ 都唔合乎公平審訊原則，無答辯人，on99

侵侵如果聽日宣布成立個ATO，啲國家一樣搶住入，你個WTO即時廢撚左都得

原文係違反規定 , 唔係咩「違法」

拉攏細國
一國一票咁玩

國內食都無得食
拎埋d錢去收買鬼佬

咁呢個第二大佬又有冇國家想做而夠料做？
歐盟？東盟？俄佬？強國？有冇一個/組織有號召力/威脅到全世界其他國家跟自己
如果冇既時候 d細既又係咪會夠膽唔跟而家個大佬搵食
自立山頭？仲要under 中俄既勢力擴張壓力？
可能如果有一日中/印由底層體制制度層面搞好哂政治經濟可能得既 到時報夢問下個孫/曾孫啦唯有

2000億違法..咪唯有收3000億囉..

唔洗r頭啦，大把2019忽然黃絲，大把2019忽然由娛樂台轉去時事政事台
係咁上下，長期中支那大外宣+立場蘋果啲大中華洗腦新聞係咁上下

講漏咗小小，我唔係話trump今年11月一定贏或一定輸
而係要反對呢個全世界行咗幾十年既全球化，唔係trump一個人做多4年總統就可以，而係要trump今年贏咗+下一屆都係共和黨入面呢個派系既人贏先有可能維持到依家呢個右得嚟有左翼元素既方向

有都可以銷毀，陽光司法

世貿係法庭咩?

樓上乜柒都話退出
孤立自己點做世界大哥
點繼續印錢輸出通脹？

歐盟+ 6 眼 + 印度 (當東盟唔計) => 好似係全世界GDP 7成以上.
已經足人馬去自立門戶.
只要老美同歐盟傾掂埋.

wto會費邊個交得最多

等睇美國退出

Cto

鬼理你咩
比舊大錢收買D國家
扮撚晒真係多人認同你 比美國恰

wto收皮啦

On99

係CTO，佢個下場好快同CHO一樣

違法？咩法？

全部加一倍稅，你都唔可以做D咩架啦

全部加一倍啦！

什麼法律， 幾時立架

幾年前都係歷史文件咋

嘩， 唔好比川普知呀

好大鑊架

叫支那跟返啲入世承諾先啦

中國人最叻走精面，劣根性